呼籲香港正義警察企出黎！對抗香港執法狗！

呼籲香港正義警察企出黎！對抗香港執法狗！

香港真警察聯絡以下facebook page:

Youtube 同片有字幕：

乜香港重有正義嘅咩???

推

唔知呢

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

一個都無, 全部都係狗

咪撚on9啦
屌你老母
所有黑狗死全家

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會